救助，會唔會比人告詐騙？

發夢之前同老豆去配眼鏡，咁個視光師介紹我老豆配副Gucci但勁貴，咁個視光師就話可以用老豆果幾千蚊醫療卷黎比，仲暗示話可以用佢果啲券比埋我果份（我果副平啲） 當係買一送一優惠，係間鋪送比我，同老豆果幅分開計。咁最後比佢講講下配左，如果政府查返，知道我果幅係因為我老豆先有得送 咁算唔算犯法？

係發夢夢見嘅夢景黎，但壓力好大 好驚比人告。如果係比人告我應該點做？謝謝。

串謀詐騙

唔好嚇我啦，咁間鋪話送比我 我唔通唔要咩

其實係咪送俾你都心知肚明啦

拎晒2副眼鏡去自首

刑事，有機會坐監

樓主出街踩死隻蟻會唔會覺得好愧疚

咁佢夠唔夠料入到我？

洗定籮柚

咁都要驚一開始就唔好貪小便宜啦
戇鳩仔

張單點寫

我本身有精神病 唔好意思拒絕個視光師。我信佢係專業人仕。

淨開我老豆果張 收左佢3千幾。

有張醫療卷存根，我遲啲搵返就up 上黎，大家睇下有冇問題。

咁咪話係佢送囉

唔明你驚咩

如果查到我冇比錢，同我老豆果張卷一次過扣3千幾 會唔會比人查？

如果你當時在場, 人地又證明到你知個視光師係呃緊政府, 而你又作為受益人同意呢個行為, 咁好大機會入串謀詐騙

你老豆一樣, 只要證明到佢知+同意都會入

利申: 鳩up, 但無啦啦唔會告你啦屌

留番同個官講

因為老豆有腦退化我自己精神有問題，可唔可以用呢個方法甩身？

咁佢副眼鏡係三千幾 間鋪係副眼鏡比你 比咩錢姐
查咩姐 咪就係一條老野比人水左用三千蚊買眼鏡囉 同埋一副眼鏡3000有幾貴呀 邊個咁得閒check 你呀

自首
轉做污點證人督死個視光師

佢地會唔會有個AI mon住啲有問題嘅交易？

精神有問題又唔係智力有問題
個重點係你個一刻係知佢想呃而你又陪佢一齊呃政府啊
留番同個官講啦

假膠

可唔可以推晒比個視光師？

果間舖有冇cam？冇cam你想點屈都得啦
就搶先一步告佢，話自己受到佢當時威逼而買左，後來先知犯法，吹到話佢嚇鳩你父子話唔咁做咪撚出門口咁，並非真正同意

多謝你

本來無事，你喺連登出post自爆就準備去坐監了

我發夢咋喎！

刑事架傻仔，自首啦

拎白卡無敵，冧友都唔會有事，仲擔心咩醫療卷呀

屌你智障都識上網

政府呢期捉醫療卷

你知唔知全港有幾多眼鏡鋪都係咁做生意

係呀，所以我驚中招。

會唔會因為太過份所以查？

要入你點會唔夠料，不過要搞都搞間眼鏡舖啦
如果你咁細膽，下次就咪鬼貪呢D小便宜

好後悔

你仆硬街了

三千幾配到副gucci 眼鏡，仲要買一送一，大開眼界呀！

得 你想配？

如果係咁可唔可以轉做污點証人？